歷史已證明，雲爺爺係無辜

短傳入滲、五路攻擊套路，戰術行得仲前過巴塞，former地上最強，只係最尾幾年被迫害，要平反

最後個幾年前四都冇埋重唔炒咩

爺爺將佢一生比咗阿仙奴，你地班人反佢
爺爺

唔好講到而家有先得架

有咁既踢法都要有咁既技術既球員
班球員冇咁既能力用唔到呢個踢法

有冇諗過係間球會廢

事實已證明係球會廢

唔係病死應該仲教緊阿妓
天父爸b帶錯人走

唔肯科水，而家中遊都好肯課金但阿仙奴重係諗住慳錢

收爹啦

爺爺走左今年蝕錢 連財政都冇得丁

球會廢

換到有為止

有冇諗過唔好笑

哥迪奧拿、摩連奴近10年都只係教波教得好
雲加係連球會營運都係做到最top

好心請個讀過經濟嘅黎教啦

屌你娘親

愛美麗勁撚到
雪撚晒啲主力 打唔掂先放佢哋出來踢
衝四關鍵主場出副選 戰術淨靠一招兩閘落底傳中
賣晒之前嗰季打得掂嘅 俾人炒就話球員逼害
真正戰術大師

其實得最後一年無前四

keep到每年頭五仲想點
雲爺爺是無辜的

17,18都冇